好心大波女向長者派發防疫包！

又話隻手一年先好得番

賤人最鐘意惺惺作態
做埋D假嘢

嘔心